<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="hello">Hello World!</string>
    <string name="app_name">稱骨算命</string>
     
    <string name="form_name">名字:</string>
    <string name="form_name_default">人</string>
    <string name="form_sex">性別:</string>
    <string name="form_male">男</string>
    <string name="form_female">女</string>
    <string name="form_birthday">出生日期:</string>
    <string name="form_birthTime">出生時間:</string>
    <string name="form_dateType1">公曆</string>
    <string name="form_dateType2">農曆</string>
    <string name="form_submit">查詢</string>
    <string name="form_return">&lt;&lt;返回</string>
    <string name="form_ok">確定</string>
    
    <string name="btn_txt_save">保存</string>
    <string name="btn_txt_replay">重測</string>
    <string name="btn_txt_ok">確定</string>
    <string name="btn_txt_cancel">取消</string>
    <string name="btn_txt_share">分享</string>
   
    <string name="form_year_str">年</string>
    <string name="form_month_str">月</string>
    <string name="form_day_str">日</string>
    <string name="form_hour_str">時</string>
    <string name="form_minute_str">分</string>
     
    <string name="txt_name_input_title">請輸入名字</string>
    <string name="txt_name_input_success">記錄保存成功！ </string>
    
    <string name="menu_about">關於</string>
    <string name="menu_close">結束</string>
    <string name="msg_about">袁天罡稱骨算命\n版本:1.32\n版本所有者:BT熊</string>
    
    <string name="result_peer_count_default">查詢數據中...</string>
    <string name="result_peer_count">全世界有%1$d個人和你一樣哦！ </string>

    <string name="result_share_1">我的稱骨結果是</string>
    <string name="result_share_2">對應的命運是</string>
     
    <string name="TianGan_0">甲</string>
    <string name="TianGan_1">乙</string>
    <string name="TianGan_2">丙</string>
    <string name="TianGan_3">丁</string>
    <string name="TianGan_4">戊</string>
    <string name="TianGan_5">己</string>
    <string name="TianGan_6">庚</string>
    <string name="TianGan_7">辛</string>
    <string name="TianGan_8">壬</string>
    <string name="TianGan_9">癸</string>
     
    <string name="DiZhi_0">子</string>
    <string name="DiZhi_1">醜</string>
    <string name="DiZhi_2">寅</string>
    <string name="DiZhi_3">卯</string>
    <string name="DiZhi_4">辰</string>
    <string name="DiZhi_5">巳</string>
    <string name="DiZhi_6">午</string>
    <string name="DiZhi_7">未</string>
    <string name="DiZhi_8">申</string>
    <string name="DiZhi_9">酉</string>
    <string name="DiZhi_10">戌</string>
    <string name="DiZhi_11">亥</string>

    <string name="ShengXiao_0">鼠</string>
    <string name="ShengXiao_1">牛</string>
    <string name="ShengXiao_2">虎</string>
    <string name="ShengXiao_3">兔</string>
    <string name="ShengXiao_4">龍</string>
    <string name="ShengXiao_5">蛇</string>
    <string name="ShengXiao_6">馬</string>
    <string name="ShengXiao_7">羊</string>
    <string name="ShengXiao_8">猴</string>
    <string name="ShengXiao_9">雞</string>
    <string name="ShengXiao_10">狗</string>
    <string name="ShengXiao_11">豬</string>
     
    <string name="result_m_22">身寒骨冷苦丁零，此命推來行豈人，碌碌巴巴無異日，終年打拱過平生。 </string>
	<string name="result_m_23">此命推來骨自輕，求謀做事事難成，兒妻兄弟應難計，別處他鄉做散人。 </string>
	<string name="result_m_24">此命推來福祿無，門庭困難總難榮，六親骨肉皆無靠，流到他鄉作老翁。 </string>
	<string name="result_m_25">此命推詳祖業微，門庭營度似希奇，六親骨肉冰如炭，一世勤老自把持。 </string>
	<string name="result_m_26">平生衣祿苦中求，獨自營謀事不休，離祖出門宜早計，晚年衣祿庶無憂。 </string>
	<string name="result_m_27">一生做事少商量，難靠祖宗作主張，獨馬單槍空做去，早年晚歲總無長。 </string>
	<string name="result_m_28">一生行事似飄蓬，祖宗產業在夢中，若不過房小名姓，也定移徒二三通。 </string>
	<string name="result_m_29">初年運限本曾亭，縱有功名在後成，須到四旬方可立，移居小姓始方良。 </string>
	<string name="result_m_30">忙忙碌碌苦中求，東奔西走何日休，苦系終身勤與儉，老來稍可免憂愁。 </string>
	<string name="result_m_31">勞勞碌碌苦中求，何日雲開見日頭，難得祖基家可立，中年衣食漸能週。 </string>
	<string name="result_m_32">初年運蹇事難謀，漸有財源如水流，到得中年衣食旺，那時名利一起收。 </string>
	<string name="result_m_33">早年做事事難謀，百計勤勞枉用心，半世自如流水去，後來運至得黃金。 </string>
	<string name="result_m_34">此命福氣果如何，僧道門中衣祿多，離祖出家方為妙，終年拜佛念彌陀。 </string>
	<string name="result_m_35">生命福量不周全，祖業根基覺少傳，營事生涯宜守舊，時來衣食勝如前。 </string>
	<string name="result_m_36">不須勞碌過平生，獨自成家福不輕，早有福星常照命，任君行去百般成。 </string>
	<string name="result_m_37">此命般般事不成，弟兄少力自孤行，雖然祖基須微有，來的明時去不明。 </string>
	<string name="result_m_38">一身骨肉最清高，早入黌門姓名標，待到年將三十六，藍衫脫去換紅袍。 </string>
	<string name="result_m_39">此命終生運不通，勞勞作事盡皆空，苦心皆力成家計，到得那時在夢中。 </string>
	<string name="result_m_40">平生衣祿是綿長，件件心中自主張，前面風霞多受過，後來必定享安康。 </string>
	<string name="result_m_41">此命推來自不同，為人能庸幹異凡，中年還有逍遙福，不比年時運未通。 </string>
	<string name="result_m_42">得寬懷處寬且懷，何用雙眉皺不開，若使中年運命濟，那時名利一起來。 </string>
	<string name="result_m_43">為人心性最聰明，做事軒昂近貴人，衣祿一生天須定，不須勞碌是豐亨。 </string>
	<string name="result_m_44">萬事由天莫苦求，須知福祿賴人修，當年財帛難如意，晚年欣然便不憂。 </string>
	<string name="result_m_45">名利推求竟若何，前番辛苦後奔波，命中難養男和女，骨肉扶持也不多。 </string>
	<string name="result_m_46">東西南北盡皆通，出姓移居更覺隆，衣祿無窮天數定，中年晚景一般同。 </string>
	<string name="result_m_47">此命推來旺未年，妻榮子貴自怡然，平生源有滔滔福，可卜財源若水源。 </string>
	<string name="result_m_48">初年運道未曾通，幾此蹉跎命亦定，兄弟六親無依靠，一生事業晚來侵。 </string>
	<string name="result_m_49">此命推來福不輕，自成自立顯門庭，從來富貴人欽敬，使婢差奴過一生。 </string>
	<string name="result_m_50">為名為利終日勞，中年福祿也多遭，老來自有才星照，不止前番目下高。 </string>
	<string name="result_m_51">一世榮華事事通，不須勞碌自亨通，弟兄叔侄皆如意，家業成事福祿宏。 </string>
	<string name="result_m_52">一世亨通事事能，不須勞苦自然寧，家族有光欣喜甚，家產成事福祿宏。 </string>
	<string name="result_m_53">此命推來福澤宏，興家立業在其中，一​​生衣食安排定，確實人間一富翁。 </string>
	<string name="result_m_54">此格詳來福澤宏，詩書滿腹看功成，豐衣足食多安穩，正是人間有福人。 </string>
	<string name="result_m_55">走馬揚鞭爭利名，少年做事費評論，一朝福祿源源至，富輔榮華顯六親。 </string>
	<string name="result_m_56">此格推來禮儀通，一身福祿用無窮，甜酸苦辣皆嚐過，滾滾財源和而豐。 </string>
	<string name="result_m_57">福祿豐盈萬事成，一身榮耀樂天年，名揚震威人爭羨，處世逍遙宛天仙。 </string>
	<string name="result_m_58">平生衣食自然來，名利雙全富貴皆，金榜題名登甲等，紫袍玉帶走金階。 </string>
	<string name="result_m_59">細推此格秀而清，必定才高學業成，甲第之中應有份，揚赫走馬顯威榮。 </string>
	<string name="result_m_60">一朝金榜快題名，顯祖榮宗大器成，衣祿定然無欠缺，田園財棉更豐盈。 </string>
	<string name="result_m_61">不作朝中金榜客，定為世上大富翁，聰明天付經書熟，名顯高科自是榮。 </string>
	<string name="result_m_62">此命生來福不窮，讀書必定顯親宗，紫衣金帶為卿相，富貴榮華孰與同。 </string>
	<string name="result_m_63">命中為官福祿長，得來富貴實非常，金榜雁塔傳金榜，大顯門庭天下揚。 </string>
	<string name="result_m_64">此格威權不可當，紫袍金帶坐高堂，榮華富貴誰能及，萬古留名姓氏揚。 </string>
	<string name="result_m_65">細推此命福非輕，富貴榮華孰與爭，定國安邦人極品，威名顯赫震寰瀛。 </string>
	<string name="result_m_66">此格人間一福人，堆金積玉滿堂春，從來富貴有天定，金榜題名更顯榮。 </string>
	<string name="result_m_67">此命生來福自宏，田園家業最高隆，平生衣祿盈豐足，衣祿榮華萬事通。 </string>
	<string name="result_m_68">富貴由天莫若求，萬金家計不須謀，十年不比前番事，祖業根基千古留。 </string>
	<string name="result_m_69">君是人間福祿星，一生富貴眾人欽，總然衣祿由天定，安享榮華過一生。 </string>
	<string name="result_m_70">此命推來福不輕，何須愁慮苦勞心，榮華富貴已天定，正芴垂紳拜紫寰。 </string>
	<string name="result_m_71">此命生成大不同，公侯卿相在其中，一​​生自有逍遙福，富貴榮華極品隆!</string>
	
	<string name="result_f_21">生身此命運不通，烏雲蓋月黑朦朧，莫向故園載花木，可來幽地種青松。 </string>
	<string name="result_f_22">女命孤冷獨淒身，此身推來路乞人，操心煩惱難度日，一生痛苦度光陰。 </string>
	<string name="result_f_23">女命生來輕薄人，營謀事作難稱心，六親骨肉亦無靠，奔走勞碌困苦門。 </string>
	<string name="result_f_24">女命推來福祿無，治家艱難辛苦多，丈夫兒女不親愛，奔走他鄉作遊姑。 </string>
	<string name="result_f_25">此命一身八字低，家庭艱辛多苦妻，娘家親友冷如炭，一生勤勞多憂眉。 </string>
	<string name="result_f_26">平生依祿但苦求，兩次配夫帶憂愁，鹹酸苦辣他償過，晚年衣食本無憂。 </string>
	<string name="result_f_27">此格做事單獨強，難告夫君作主張，心問口來口問心，晚景衣祿宜自生。 </string>
	<string name="result_f_28">女命生來八字輕，為善作事也無因，你把別人當親生，別人對你假殷情。 </string>
	<string name="result_f_29">花支艷來硬性身，自奔自力不求人，若問求財方可止，在苦有甜度光陰。 </string>
	<string name="result_f_30">女命推來比郎強，婚姻大事礙無障，中年走過坎坷地，末年漸經行前強。 </string>
	<string name="result_f_31">早年行運在忙頭，勞碌奔波苦勤求，費力勞心把家立，後來晚景名憂愁。 </string>
	<string name="result_f_32">時逢運來帶吉神，從有凶星轉灰塵，真變假來假成真，結拜弟妹當親生。 </string>
	<string name="result_f_33">初限命中有變化，中年可比樹落花，勤儉持家難度日，晚年成業享榮華。 </string>
	<string name="result_f_34">矮巴勾棗難撈枝，看破紅塵最相宜，謀望求財空費力，婚姻三娶兩次離。 </string>
	<string name="result_f_35">女子走冰怕冰薄，出行交易受殘霜，婚姻周郎休此意，官司口舌須相加。 </string>
	<string name="result_f_36">憂悉常鎖兩眉間，家業掛心不等閒，從今以后防口角，任意行移不相關。 </string>
	<string name="result_f_37">此命推來費運多，若作摧群受折磨，山路崎嶇吊下耳，左插右安心難留。 </string>
	<string name="result_f_38">鳳鳴岐山四方揚，女命逢此大吉昌，走失夫君音信有，晚年衣祿財盈箱。 </string>
	<string name="result_f_39">女命推來運未能，勞碌奔波一場空，好似俊鳥在籠鎖，中年未限淒秋風。 </string>
	<string name="result_f_40">目前月令運不良，千辛萬苦受煎熬，女身受得多苦難，晚年福祿比密甜。 </string>
	<string name="result_f_41">此命推來一般艱，女子為人很非凡，中年逍遙多自在，晚年更比中年超。 </string>
	<string name="result_f_42">杜井破廢已多年，今有泉水出來鮮，資生濟竭人稱美，中運來轉喜安然。 </string>
	<string name="result_f_43">推車靠涯道路通，女名求財也無窮，婚姻出配無阻礙，疾病口舌離身躬。 </string>
	<string name="result_f_44">夜夢金銀醒來空，立志謀業運不通，婚姻難成交易散，夫君趟失未見踪。 </string>
	<string name="result_f_45">女命終身駁雜多，六親骨肉不相助，命中男女都難養，勞碌辛苦還奔波。 </string>
	<string name="result_f_46">孤舟行水離沙灘，離鄉出外早過家，是非口舌皆無礙，婚姻合配紫微房。 </string>
	<string name="result_f_47">時來運轉喜開顏，多年枯木逢春花，枝葉重生多茂盛，凡人見得都讚誇。 </string>
	<string name="result_f_48">一朵鮮花鏡中開，看著極好取不來，勸你休把鏡花想，此命推來主可癲。 </string>
	<string name="result_f_49">一生為人福宏名，心茲隨君顯門庭，容貌美麗惹人愛，銀錢富足萬事成。 </string>
	<string name="result_f_50">馬氏太公不相和，好命逢此憂凝多，恩人無義反為仇，是非平地起風波。 </string>
	<string name="result_f_51">肥羊一群入出場，防虎逢之把口張，適口充飢心歡喜，女命八字大吉昌。 </string>
	<string name="result_f_52">順風行舟扯起帆，上天又助一順風，不用費力逍遙去，任意順行大享通。 </string>
	<string name="result_f_53">此命相貌眉目清，文武雙全功名成，一生衣祿皆無缺，可算世上積福人。 </string>
	<string name="result_f_54">運開滿腹好文章，謀事求財大吉祥，出行交易多得穩，到處享通姓名揚。 </string>
	<string name="result_f_55">發政旅仁志量高，女命求財任他鄉，交舍婚姻多有意，無君出外有音耗。 </string>
	<string name="result_f_56">明珠輝吐離埃來，女有口有清散開，走失郎君當兩歸，交易有成永無災。 </string>
	<string name="result_f_57">游魚戲水被網驚，踴身變化入龍門，三根楊柳垂金錢，萬朵桃花顯價能。 </string>
	<string name="result_f_58">此命推來轉悠悠，時運未來莫強求，幸得今日重反點，自有好運在後頭。 </string>
	<string name="result_f_59">雨雪載途活泥濘，交易不安難出生，疾病還拉婚姻慢，謀望求財事難尋。 </string>
	<string name="result_f_60">女命八字喜氣和，謀事求財吉慶多，口舌漸消疾病少，夫君走別歸老窠。 </string>
	<string name="result_f_61">緣木求魚事多難，雖不得魚無害反，若是行險弄巧地，事不遂心枉安凡。 </string>
	<string name="result_f_62">指日高升氣象新，走失待人有信音，好命遇事遂心好，伺病口舌皆除根。 </string>
	<string name="result_f_63">五官脫運難抬頭，婦命須當把財求，交易少行有人助，一生衣祿不須愁。 </string>
	<string name="result_f_64">俊鳥曾得出朧中，脫離為難顯威風，一朝得意福力至，東南西北任意通。 </string>
	<string name="result_f_65">女命推來福非輕，茲善為事受人敬，天降文王開基業，八百年來富貴門。 </string>
	<string name="result_f_66">時來運轉閨閣樓，賢德淑女君子求，擊鼓樂之大吉慶，女命逢此喜悠悠。 </string>
	<string name="result_f_67">亂絲無頭定有頭，碰得親事​​暫折磨，交易出行無好處，謀事求財心不遂。 </string>
	<string name="result_f_68">水底明月不可撈，女命早限運未高，交易出行難獲利，未運終得漸見好。 </string>
	<string name="result_f_69">太公封祖不非凡，女子求財穩如山，交易合夥多吉慶，疾病口角遺天涯。 </string>
	<string name="result_f_70">本命推斷喜氣新，恰遇郎君金遂心，坤身來交正當運，富貴衣祿樂平生。 </string>
	<string name="result_f_71">此命推來宏運交，不須再愁苦勞難，一生身有衣祿福，安享榮華勝班超!</string>
	
	    <string name="result_detail_21">短命非業謂大空，平生災難事重重；凶禍頻臨陷逆境，終世困苦事不成。 </string>
	<string name="result_detail_22">身寒骨冷苦伶仃，此命推來行乞人；勞勞碌碌無度日，終年打拱過平生。 </string>
	<string name="result_detail_23">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_24">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_25">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_26">此命為人性靈巧，胸襟通達。志氣高強，少年勤學有功名，年青欠利。腹中多謀，有禮有義，有才有能做事勤儉。立業思抱子，一生福祿無虧，與人幹事反為不美。親朋戚友，四海春風，末限光輝門庭。見善不欺，逢惡不怕，事有始終，吉人天相，四海揚名成家立業，安然到老，高樓大廈，妻宮硬無刑，子媳三人，只有一子送終，壽元七十七，卒於風光之中。 </string>
	<string name="result_detail_27">此命為人性純，不剛不柔，心所無毒，做事有始有終，池塘鴛鴦尋食吃，易聚易散，骨肉六親不得力，財帛風雲，操心費力才及早，恨奮寒窗，原業破盡，重新白手成家，且過三十五，六方可成家立業，四十開外，行船逢順風，五十歲安穩，末限滔滔事業興，妻宮破配，子女伴架送終，壽元七十歲，卒於五月之中。 </string>
	<string name="result_detail_28">此命為人多才能，心機靈巧，祖業凋零，離鄉別境可成事業，兄弟多力，駁雜多端，為靜處安然，出外有人敬重，可進四方之財，有貴人扶持，逢凶化吉，勤儉一生無大難，只是救人無功，恩中招怨，重義輕財，易聚易散，早年不能聚財，三十三方知艱難，凡事順意，三十八。九。四十歲，稱心如意，末限福如東海，壽比南山，只是妻宮有克，三子送終。壽元六十九，闖過八十一，卒於三月之中。 </string>
	<string name="result_detail_29">此命為人性燥，心直口快，有才能，見善不欺，見惡不怕，兄弟六親無力，量能寬大，但不能聚財，事有始終。自立家計，出外方好，初限二十二。三至二十四。五不遂，二十七。八有好運到，猶如枯木逢春，中限四十九有險，五十多來古鏡重磨，明月兩圓，五十六。七。八末限。明月又被雲侵，交七十方走大運，妻宮小配怕刑，克子。壽元七十七卒於風光之中。 </string>
	<string name="result_detail_30">此命為人多才多能，心機靈巧，祖業凋零離鄉別境可成家立業，兄弟少力，駁雜多端，出外有貴人扶持，一生刑險，無大難，只是救人無功，恩中招怨，重義輕財，財帛易聚易散，早年不聚財，三十三方知艱難，萬事如意，三十八。九。四十歲，如意稱心，三子送終，壽元; 六十九，卒於三月之中。 </string>
	<string name="result_detail_31">此命推來敬重雙親，有福有祿，六親和睦，義氣高強，少年勤學有功名，忠孝雙全，心中無毒無貴則富，出外受人欽敬，四海聞名，老年榮華，限上無憂，一生安康，年青欠利，末限安享福祿。 </string>
	<string name="result_detail_32">此命為人性急，靈巧無虧，初限能聚財，虛名虛利，財來財去，有敗有興，一生衣祿無虧，中限交來，漸漸稱心，求謀順利，出外有人恭敬，一身受貴，若要問其消息，重事業，興家業旺，其年運到滔滔財源來。滾滾利豐盈，春光花自發，微風細雨生，四十六。七。八交末運，移花接木桂花香，夫妻偕老，壽元八十之外，子孫福祿榮昌，卒於臘月之中。 </string>
	<string name="result_detail_33">此命為人性巧心靈，能假成真，口快心無，恩中招怨，君子欽敬，小人嫉妒，骨肉無援，志在四方，身心健康，前運乘蔭少重樹，中限輕財，大運交來，聲明可望，萬業煥新，名利振建，五人金石皆至，發須有心田，以後小事宜注意，才有子媳，壽元八十三，卒於三月之中。 </string>
	<string name="result_detail_34">自成自立安享福至三十六至四十六，財不謀而自至，福不求而自得。有貴人助力，家康安寧，妻宮若要無刑，豬羊蛇不可配，龍虎馬牛方得安，雖有二子，終身帶暗方可，兄弟六親如冰炭，在家不得安然，限初駁雜多端，勞碌奔波，不能聚財，常有憂慮，壽元七十八，卒於三月之中。 </string>
	<string name="result_detail_35">此命為人品性醇和，做事忠直，志氣高傲，與人做事恩中招怨，六親兄弟不得力，祖業全無，早年駁雜多端，獨馬單槍初限命運來，二十八九三十歲，未曾交運都說好，至到交時苦哀哉。三十五六到四十，猶如金秋菊迎秋放，心機用盡方逢貴，末限交來始稱懷，祖業有破後又重興，猶如松木逢春再開花，妻宮優慮無刑，壽元五十七，有限至六十九，二子送老五十七，有限至，三子送老，壽元八十一，卒於十月之中。 </string>
	<string name="result_detail_36">此命為人品性剛直，做事公開，有才能，有機變。不管休息，六親兄弟不得力，祖業無靠，白手成家立業，末運多駁雜，不能聚財，好一雙抓錢手，沒有一個聚錢鬥，此命蜘蛛，結網朝圓夜不圓，做幾翻敗幾翻，只能穩步成家計，誰知又被狂風吹，初限二十三，似明月被雲侵，三十開外恰似日頭重升，二子送終壽元五十七歲，過此八十八，卒於秋天之中。 </string>
	<string name="result_detail_37">此命為人品性剛直，做事公開有才能，不管休息，六親兄弟不得力，祖業難靠，白手成家，早年駁雜多端，不能聚財，不欺侮人，有意氣，心神不定，易成喜怒，初限奔波，離別他境可成家計，改換門庭，中限未得如意，末限環懷妻宮，方為刑克，子媳雖有不得力，只好真假送終，壽元七十七，卒於十月之中。 </string>
	<string name="result_detail_38">此命為人品性剛直，做事公開有才能，不管休息，六親兄弟不得力，祖業難靠，好一雙抓錢手，沒有一個聚錢鬥，蜘蛛結網朝圓夕不圓，做幾翻敗幾翻，只能穩然成家業，誰知又是遇狂風，初限二十三四，又如明月被雲侵，三十外來交四十恰似日頭又重升，終交末運方為貴，漸漸榮昌旺祖宗，妻宮繼配方偕老，子媳二人送終，壽元五十七，過此六十九，卒於秋天之中。 </string>
	<string name="result_detail_39">此命為人靈機性巧，胸襟通達，志氣高，少年勤學有功名之格，青年欠利，腹中多謀，有禮儀，有才能，做事勤儉，一生福祿無，與人幹事反為不美，六親骨肉可靠，交朋友，四海春風。中限光耀門庭，見善不欺，逢惡不怕，事有始終，量能寬大，義濟分明，吉人天相，四海聞名，末限成家立業，安然到老，高樓大廈，妻宮兩硬無刑，子媳三人，只有一終，壽元七十七，卒於風光之中。 </string>
	<string name="result_detail_40">此命為人性燥，心直口快，有才能，見善不欺，逢惡不怕，事有始終，量能寬大，不聚財，祖業破敗，六親兄弟不得力，自立家計，出外方好，初限二十三四至二十七八九有好運，猶如枯木逢春，中限四十九有險。四十開外，舊鏡重磨，明月正圓，五十六七交大運，壽元七十七，卒於春光之中。 </string>
	<string name="result_detail_41">此命性直氣高，有口無心，祖業未交，離別他境，萬事可成，六親骨肉不得力，自成家計。學習經營四方聞名，初限奔波駁雜，不能聚財，交過三十八九，方可成家，四十五六方能順意，末限猶如三春楊柳，枝枝生綠葉，晚景處處紅，妻宮兩硬無克，子媳真假送老，壽元四​​十七，過此可到六十六，卒於九月之中。 </string>
	<string name="result_detail_42">此命為人操勞，白手成家，與人出力事不成，離祖之命，成家三翻四次，用盡心機不得開懷，若要安樂享福，要到三十六到四十六不謀自得，福不求自至，有貴人助力，家庭安然，妻宮若要無刑，猴豬羊蛇不可配，龍虎馬牛方得意，六親兄弟如冰碳，在家不能安然，初限駁雜多端，不能聚財，常常憂慮，壽元七十八，二子送老，卒於三月之中。 </string>
	<string name="result_detail_43">此命為人性燥剛強，平生不受虧，多技多能，祖業冰碳，骨肉風雲，兄弟畫餅充飢，六親望梅止渴，勞心見早，發福見遲，獨立成家，能聚財超過三十開外，方得意開懷。中限之命能進四方之財，出外逢貴人助力，藝術精善經營，方能興旺，上業遲有一病相侵至末限，方得享福，妻宮匹配，龍虎馬牛可配，二子送老，壽元八十歲。 </string>
	<string name="result_detail_44">此命為人忠直，心慈性燥，深謀遠慮，心中多勞，貴人敬重，與人做事反為不美，六親冰炭，初限不足，中限漸漸佳境，名利可佳，剛柔有濟。二十九交來順意，東北遇佳音，可通花甲一二，突然大風，天賜麒麟送老，壽元八十五，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_45">此命為人品性不剛不柔，心所無毒，自當自擔，離祖之命，做事有始終，池塘鴛鴦尋食吃，或聚或散，骨肉六親不得力，如帛如風，勞心費力多成敗。初限運寒多駁雜，祖業破敗，重新白手成家，至三十五六方能成家立業，四十開外，如船遇順風，五十多歲安穩，末限滔滔事業興，妻宮硬配子媳伴架送終，壽元七十五，卒於五月之中。 </string>
	<string name="result_detail_46">此命為人心慈性燥，有口無心有粗有細，一生奔波，六親無靠，無大難，妻宮兩硬無刑，祖業凋零，自立家計，早業如同敗落萍，勞心用下一條計，交三十五六七八九歲，又平平度過幾春秋，六十前後花開日，花開又遭雨來淋，必定小人加暗害，平日之中要小心，只有一子送終，，壽元七十三，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_47">此命為人品性純和，做事公道，忠於待人氣質高，為人幹事恩中招怨，兄弟不得力，祖業微微，早年駁雜多端，時來骨肉情，財源是歸命，獨馬單槍初限運來二十八九三十歲，末限交運都好，反倒交時苦哀，三十六至四十歲，猶如金秋菊遇秋放，心機用盡方為貴，末運交來恰稱懷，祖業有破，家業重興，好似枯木逢春再開花，孤子送老，五十九有一限，到六十九，壽元八十二，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_48">此命為人性燥，能隨機應變，常近貴人，祖業無成，骨肉親朋少義，自立家計。初限交來財運如霜雪，中年略可成家，大運交來順家業，妻有可，小配無刑，子媳三人，只有一子送終，壽元七十七，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_49">此命為人品性純和，做事勤儉，恩中招怨，兄弟有克，親朋相怨，賠酒賠飯，反說不美，初限貧愁，交過二十六七歲如逆水行舟，不能聚財，中限駁雜多端，刑妻克子，交過四十歲，方可成家立業，般般如意，件件稱心，至四十六七有一災，寧可損財交過，後有十年好運來，家中錢財聚備，三子送老，壽元七十三。 </string>
	<string name="result_detail_50">此命為人伶俐乖巧，有機變，平生無大難，祖業無靠自成立，白手成家，親朋冷落，兄弟少力，可得四方之財，好一雙掙錢手，沒有一個聚錢鬥，滿面春光人道好，一生不足自家知。妻遲子晚，初限奔波，中限四十歲方交大運，猶如枯木逢春，四十九歲有一災，其年福星照，有十年大運，財祿吉昌，妻宮兩硬同偕老，子媳一雙可送終壽元六十九，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_51">此命為人做事有能力，且能隨機應變，性燥能知其輕重，交朋結友如兄弟，氣量寬宏，逢惡不怕，平生正直，無大難刑險，初限福祿無虧，子媳晚招可實得，四十五至五十，末限通達吉昌，福祿無虧，財源穩定，風衣足食，高堂妻宮友好，二子三女送終，壽元八十，卒於九月之中。 </string>
	<string name="result_detail_52">此命為人多才能，心機靈變，祖業凋零，離鄉可成家計，兄弟少力，駁雜多端，為人靜處安然，出外有人敬重，可進四方之財，有貴人扶持，逢凶化吉，一生無刑險，無大難，只是救世人無功，重義輕財，財帛易聚易散，早年聚財，凡事順意，三十八九四十歲如意稱心。末限福如東海，壽比南山，只是妻宮兩硬無刑，有三子二女送終，壽元六十五，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_53">此命推來重拜雙親，有福有祿，氣質高昂，少年勤學功名不就，忠孝兩全，心善無毒，非福則貴，出外有人欽敬，四海揚名，到老繁華，限上無憂，一世健康，青年欠利，末限安享福祿，白鶴先生雲，此骨三限之骨，子孫王相之局，初限早成家計，辛勤勞苦，中限漸漸發財，重整門庭，末限榮華富貴，妻宮小配無刑，有三子二女送終，壽元八十二，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_54">此命為人剛強，勞心費力，移祖居住，有能力，自立得安然，短輕識重，壞事不做，有老憐貧心口無毒，但一生不足，子媳難靠，初限之中小發達，早成家計得安康，四十八九交末運，漸漸謀事事業成，幹業而就，老來亨通財源茂盛，老來榮華，妻宮有克，兩妻無刑，子媳四個，只有一子送終，壽元四十九，過此卒於十二月之中。 </string>
	<string name="result_detail_55">此命為人靈性機巧，初限尚不聚財，只是虛名虛利，財來財去，有敗有成，一生勤學自有功名，有衣祿，福星照命，中限交來可稱心，求謀如意，出外有人恭敬，一生受貴，要問其他消息，事後興家發達，壯年滔滔財源旺，迎春花正發，微風細雨生，四十九交末運，移花接木桂花香，夫妻百年同偕老，壽元八十之外，福祿榮昌。 </string>
	<string name="result_detail_56">此命為人性巧心靈，有口無心，事不保密，少年勞碌難免，志在四方，身心健康，前運乘蔭少種樹，懷才不遇，三十九財來無歸日，中限輕財，大舉隨行，移運得安然，成名可望，舊業還新，名利亨通，此命小事宜放鬆，方有子媳，壽元八十二，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_57">此命為人心性靈巧，做事細緻，足智多謀，志氣高昂，少年勤學，名利成就，適逢快樂，氣量寬宏，財祿有餘，猶如錦上添花。中限交來自成自立，漸漸榮昌，招人進財，妻子晚配為美，四十至四十五六歲，看子成名，末限多得意，家中財產甚豐隆，妻宮有克，二子送終，壽元七十三，卒於正月之中。 </string>
	<string name="result_detail_58">此命為人忠直，做事有頭有尾，身清志高，六親無靠，兄弟少幫，妻宮重並，子媳虛花，業不招命，該他鄉創業，外出四方買賣之命，只是與人幹事恩中招怨，僅為不美，早限財去財來，中限勞苦奔波，一子送終，壽元六十三，卒於四月之中。 </string>
	<string name="result_detail_59">此命為人性情暴躁，剛強，平生不受虧，所謂量大多技多能，受人尊敬，祖業凋零，兄弟只可畫餅充飢，親戚則是望梅止渴，勞心見早，發福見遲，獨立成家，只是早聚財逢凶化吉，駁雜交過二十中外，方得意開懷，中限之命可進四方之財，出外有貴人助力，可精手藝營業，方能興家立業，此間或有小疾相侵，再交限方得安然，坐享福祿，妻宮之配龍虎馬牛，一子送終，壽元八十歲，卒於六月之中。 </string>
	<string name="result_detail_60">此命為人機靈，胸襟發達，志氣高強，少年勤學，有功名之格，青年欠利，腹中多謀，有禮有義，有才能，做事勤儉，一生福祿無虧，與人做事反為不美，兄弟骨肉情，交朋友四海揚名，中限光輝門庭，量能寬大，義利分明，末限成家立業，安然到老，高樓大廈，妻宮兩硬無性，子媳三人只有一人送終，壽元七十七，卒於風光之中。 </string>
	<string name="result_detail_61">此命為人性直而操心，心直口快，有才能，見善不欺，逢惡不怕，事有始終，量能寬大，二十至二十五六不遂，二十八九有險，四十開外古鏡重磨，明月再圓，五十六七八九明月又被雲來侵，六十六至七十方交大運，妻宮匹配，一子送終，壽元七十七，卒於風光之中。 </string>
	<string name="result_detail_62">此命為人忠直寬厚，心所無毒，性巧，吉人天相，深謀遠慮，心中多勞，有人欽敬，美中不足，中限漸漸入佳境，名利可佳剛有情，二十九交來陽春暖，東北佳音，天津四通，花甲一二歲，大順天賜麒麟送老，壽元八十五，卒於冬月之中。 </string>
	<string name="result_detail_63">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_64">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_65">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_66">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_67">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_68">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_69">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_70">不解釋， 你懂的。 </string>
	<string name="result_detail_71">不解釋， 你懂的。 </string>
</resources>